Hoka one one 討論區 (3)

1001左 無人開我開

歡迎大家繼續討論

有咩外國網特價希望各位巴絲多多分享

今日買左對challenger

沙色個對香港有？

想問下有冇師兄知道真定假？

啱啱入手留名

有無佢？

LM

沙色之前有幾間都可以訂，有一間2月1號開始賣，不過可能以經賣曬

梗係無
Low challenger 沙色就有

邊到有新果對Arahi 5試

咁沙色有咩其他選擇？

Kaha high , challenger GTX
某d 款都仲有做折
個個位少人行

但challenger行山個底好唔好？

算易蝕，我有對黑色唔係成日著都見快蝕
但幾舒服，腳感好
千令蚊Ok既

Kaha low 黑色邊度仲有？

Kaha high幾錢到？

好似$2080 有9折
唔太肯定
擺到最撚高都無認真望

想問下官網寄來香港快唔快？

我都有呢對, 又輕身又舒服

元朗Yoho有kaha high黑同沙色都有

Yoho邊間有？

行山點

How much? 大半碼?

Kaha low 沙色全世界得翻大陸有貨?
Hoka one one又比大陸收購左?

我買大半碼因為真係行山著

呢對好好J

Re echo

但本身有無大波鞋半碼?

得番黑 試左上腳係幾舒服但都唔平

值得嘅

你買左咩色？行沙石路夠爪地？

我買左challenger，未實戰

可出埋街著

高筒唔會箍到好唔舒服咩？

我冇呀，本身有另外兩對Hoka 都係著正常size, 係呢對買大左半碼

上個po 見到，應該無乜問題

呢對係 tor ultra low
唔係challenger

我以為係kaha high，見個位巴打問爪地

唔該哂其實都幾似樣

Kaha用Vibram底其實喺防冼方面已經好夠做, 不過留意番challenger冇Vibram 底, 價錢平$500倒

kaha 個腳感同tor ultra 係咪差唔多?
我見kaha 好似大舊啲闊腳啲?
同埋佢用goretex 係咪焗過eVent 料?

去咗試kaha high
之後上網訂咗kaha low
感覺唔洗買大，都係買返hoka同size就得
貪隻low出街行山兩樣都得，不過夏天應該都焗焗地

腳感我覺得差唔多
但tor ultra闊過kaha

challenger 唔岩行山

因為無vibran

邊到訂？見出面店都係得高筒

佢預你跑步同跑山
要快就係輕身同埋會減低對地面既磨擦
抓地力唔太好ga
當然你行hea山就冇問題
行3-4星以上就見真章

暫時淨係用黎行街

又唔會喎，佢個筒入面有軟墊好舒服

low款係咪香港唔會有？

有，上個月比人搶晒

challenger會好跣？

行山為主係咪hi好過low

未買過hoka
想問下ultraboost著US9.5既話 kaha low大約係咩碼?
thanks

我諗去試過先買好d

今日啱啱買咗challenger，試咗佢同埋kaha，我覺得challenger好似舒服啲
利申，行山新手

Ultra low係咪得返炒鞋鋪有

咁耐之前，周圍都無啦，如果你搵到一間仲有齊碼要小心d，呢個款有大陸老翻鞋

官網會唔會ship香港？

聽聞佢hoke d size偏大少少？

香港有冇邊度有得試/現貨買？

第一次買hoka對Clifton 7
真係好撚好著
ultra-boost 都被屌打

邊度有得買triple black色？

我都係ultraboost大半碼，so far so good

未著過驚買錯碼

即係hoka要買大半個碼？

姐係us10 ?

yes, 我見好多人放依對都係因為太迫
我實試過都覺得比ub迫少少

呢度竟然有沙色？

其實點解kaha low沙色咁少貨？係新款官方網都未出？

聽日先去Husky, 希望仲有黑

平時著AJ11著US8.5, Ultraboost著US9, kaha low最好買9.5?

自己集運

我speedgoat US 9 kaha low 反而8.5
一開始好緊 著兩次後先好啲 因為speedgoat 9 大小小行跑幾舒服 唔會太鬆
但kaha low 嘅 9 反而大到有啲吊下吊下咁

雖然challenger 都係 for 上山
但kaha 有vibram megagrip 無理由唔買 可靠度100/100

其實你可以去美國官網睇

佢有得比意見你買咩size

但真係冇咁舒服

其實本身Hoka d鞋就算唔係用vibram底我都覺得好咬地

著對厚祙綁緊d 鞋帶
反正行山冇所謂

有冇地方仲有得賣黑色kaha low

kaha應該買細d 定fit 哂?

係咪真係好多人排？
老實講又要炒價又要排餐懵真係好撚討厭

$1999已經勁貴，重要排真係不了

對比過氣Yeezy Jordan Dunk low 炒價，對Kaha Low個幾百算得係乜
係香港地稍為熱門/公廁既野就有得炒有得排
除非對Kaha low去番正常價錢
唔係我都唔撚買

見日本官網仲有對tor ultra hi
呢對應該fit size 定細半碼？
我之前試sky kaha 好似細半碼無咁跣腳㬹出黎

其實官網任買 做乜要捱貴價

本身著開adidas US9

最後都係去返官網算 反正beige已入手

官網買返黎要幾耐左右？

唔明做乜要去排隊比錢人駛

著開AJ1 us9, kaho low著咩size好？

190 歐元 黎到香港都唔平喎

了解，巴打覺得size點揀好？

未著過呢對

lm

各位課金啦

夾運tg jasonmama123

搞到我都想買對low

買啦！唔好諗啦，諗多陣就無曬，我試過幾次了

有無可能等到特價
你咪有對沙高筒，入多對點low?

我今個星期頭對kaha boot先運到黎

佢用DHL架, 出貨兩日就喺德國寄到黎好L快

between 邊位巴打做搞手?

我都想知

我可 但只可特定地點交收得?
tg jasonmama123

但我唔識搞8%回贈

買幾多錢都回8%定有指定金額?

有錢齊齊慳啫

kaha要買大半碼？

已經無碼

好多cd rom

見完你地講仲掙扎入唔入多對低筒
而家無碼唔洗諗

屌撚晒你班掃貨狗

著開nike us9, kaha low買左us 9.5

會唔會太大

應該會

太大我可以回收，我要9.5

好，返到黎如果唔岩著，放返比呢度d巴打

唔係話要大半碼咩？

原來係行山大半碼

全部size都賣晒，重唔係比人買去炒？

我都唔明點解行山反而大半碼，唔係貼腳先唔易扭親咩

屌 洗對ultra low刷甩咗前邊隻雀

我nike 著開us9, 買左us9.5

咁我可以答你一定大
我平時7.5/8 kaha買8少少鬆

咁睇黎可以放比呢度既巴打

Kaha low好似冇hi咁好睇

hi係好睇d，但高筒唔係人人鍾意著

kaha low沙色賣$1999係唔係好貴唔抵？

mk 間野仲有咩？

上網見到

唔知年尾會唔會復刻tor ultra low 😭😭

Hoka都應該唔會復刻
轉投kaha low

有對綠色，想買番沙色

沙色著去行山會唔會黑得好快

沙色只會更沙多返d質感(真沙)

黑色行完山會變灰色

沙色繼續都係沙色

灰色行完山應該都會繼續灰色
想買多對

慢左2日咩都無晒🤧

Bondi 7 邊度買最抵玩

有對tor low 沙色又想買kaha
想買返對軍綠色
希望kaha low 出返對

其實呢間野點解會快過英美官網
集運大陸hoka黎?

係都唔出奇

大陸官網 3 隻色都有, 應該都係大陸運落黎

想要沙色比班乞兒炒狗買哂

日本美國都冇沙色
一係大陸淘寶, 一係台灣蝦皮

日本有啊, 正價都要2200~2300

淘寶唔驚假野？

應該係官方店

咁台灣好似平D

想買黑色us9

最平見非官方店1099有

咁平緊係唔買啦,
官方店好似1699人仔

淘寶話唔比出口香港

集運得唔得

無試

1699係咪算原價

請問如果慢跑應該買邊款

入左Speedgoat

Clifton7

如果同 Bondi 7比較呢？

有無邊個網可以推介

邊度仲有haka low 沙色賣
會會再出其他色 麻麻地隻黑色 灰色

好睇個人
睇你行咩山，有人嫌佢唔夠咬地，冇vibram 底
不過極輕巧、仲有埋gore tex防水
郊遊輕裝、返工落大雨都極舒適，但一定冇kaha、speedgoat 個類咁傾向山地

如果係nmic嘅想屌對行山出街兩用

講就咁講，買買下多數都出街/行山、落雨 分幾對

始終初哥只係想捉埋女朋友一齊行山，所以想搵d好睇d嘅可以兩用，最好可以導埋佢一齊買嘛

可以直ship hk?

想問下大家，小弟我腳寬闊,著bondi6係us 10 ,著kaha 照樣10 有冇問題，唔會著行山

我覺得kaha都貼腳

有無試加RCP-280會唔會再舒服D?

想問下你d係點保養hoka鞋嘅皮面
行山成日踢到碎石整到黑鞋變灰鞋
洗完都仲係咁
係咪要上油先會有返啲色

其實一定會咁
咁錫住著既咪唔好著去行山

着來行山係咁撚樣架啦，上得山就當架生用架啦，邊有得唔殘架

不如買番來，拎個 Display box入住佢咪冇嘢囉

想耐用少少可以買枝膜噴，不過如果gore tex面就唔好噴，噴完超焗腳 或者剩係噴真皮嘅位

不過多數都係唔理照行啦，著兩三年你都會想換過一對新款

cwb 間navyxxxxxxxx 不過要$2300, 仲要等

高筒？

係

跑平路款係CLIFTON 7比較好?

巴打本身nike著開咩碼？

我應該有對黑色kaha us9.5 放/可换us9.

以 HK$2,300 價格出售嘅 Hoka One One Kaha Low beige US8-10.5

屌你老母炒狗
Hoka鞋都拎黎炒, 各位巴絲堅唔好食炒

想要

不過呢家得番10%

隻黑色kaha到左lu

集運倉定信用咭問題?

我未喺官網買過所以唔知會唔會一定要美國信用咭
或者有冇得揀Paypal 試下

係唔係大好多

未試

試左又ok喎， aj1 著us9, 宜家kaha us9.5, 有一隻手指位左右

放Kaha黑色 us9.5, 有意留TG傾。

購自德國網，有單。

kaha low 到左手好靚仔

大左半碼

你原本著nike 9號個d係剛剛好fit定都有鬆？hoka 9.5係鬆好多？定只係難頭位鬆？

好似只送US?

鬆少少，但想fit d

kaha low其實好唔好著 想試下先買 但又搵唔到邊到有得試

想買呢對 邊到買最平

早排見SK賣$999算最平
有D 上樓鋪訂有$899 不過好耐之前

有無巴打成功係官網落到單，試左幾次都比佢cut左

美國

你比佢cut用咩比錢同用咩集運？

我香港同美國都有試過，都係cut...

你paypal定信用卡？

竟然冇人岩

kaha low黑色邊度仲有

我之前用b&s 個地址唔得，轉用第二間無問題

我覺得麻麻，個底真係硬，行山黎講唔錯，我著fit size，今日著行完山，腳脹對鞋變迫，痛到喊出黎。

巴打對鞋係偏大半碼定細半碼

你原本d鞋著咩碼？kaha著咩碼？

想買對Hoka 跑鞋試吓，想問下港島區邊度多鋪可試？
剩係知返馬場有1間，但無哂大size

試過kaha大平時半碼，前面會勁多位剩，如果買大半碼行山個時鞋頭咪好多位用唔到？

咁會唔會係payment有問題？

你用信同卡定paypal?

兩樣試哂

剛剛落左order，bns+paypal+HK billing address，睇下會唔會比佢cut，如果cut會幾時知？

1個鐘，好似係

不過星期六唔知會唔會無人check

cut 單一個鍾內就知

如果正常單會幾時有？

跑街的話Clifton 7我覺得幾舒服，但要預大半個碼

重未收到email

有冇人知 ultra low 同 kaha low 大細差幾遠

Kaha low寄到手，實物好靚
8.5腳買咗8號碼，都有鬆

有鬆？
你係咪無著襪試呀？

我就啱啱好，無預大預小

有著對薄襪 鞋頭仲有位，後面啱啱好
個底比想像中硬少少

如果無cancel email，咁應該得左可以等shipping...

但連確認email都無喎，得paypal個email

反而試過高筒版，好舒服，個筒位包得好舒服

9同9.5差好遠，9.5鞋頭成吋位剩

剛剛睇收到confirm email等ship

應該delay 又cancel

收到email confirm, paypal扣埋錢都會cancel?

三封email 收哂

買返對kaha low us9, 宜家岩岩好，平時都著開厚襪冇問題

你對9.5原價放carousell應該多人要

想原價放比呢度d巴打

唔該巴打

我冇試過kaha low
買返challenger low 同size 希望一樣

我兩對都有
同碼黎講上腳會覺得ultra low鞋頭鬆些少

佢個系統怪到仆街
試過同一張卡 一張單proceed兩個order 一張proceed 一張cancel 完全唔知咩準則cancel

e幾日係官網訂左既巴打，你地等左幾耐佢出貨？

佢cancel email黎黎去去都係嗰封，其實都唔知關咩事cancel

得嘅話 正常第二日會岀貨

paypal張信用卡係邊間銀行？

佢一出貨就會比shipping information你？之後再比BnS個邊？

正確，會有tracking no.

佢出貨會email你？

正確

[url] 鳩到 答咗等於無答[/url]

我諗佢都唔知點解會咁佢又唔似block左集運，卡又扣到數，真係r曬頭

有冇巴打買錯size
小弟想收對Kaha low us 8/8.5
官網要等成個月
唔想等

RetailMeNot refund個到，係咪只要我係經佢redirect我Hoka網到買野就得？佢45日內會比返錢我？

剛剛睇對鞋ship緊去bns了

hoka用邊間ship去bns? 見佢無寫

佢有寫？

你指ship到今日都無變status?

喺官網買咗三次kaha low都被cancel order
算數
有冇巴打知道喺香港邊度有得買

end clothing 有8折加免運，忍唔到手

咁平，香港2080得9折

Cash back?
佢會45日後cash back去Retailmenot reward, 再要us電話驗證先畀你過去PayPal account

咁香港無？

如果我用Paypal埋單, 但個系統出Billing Address嗰陣自動改埋Shipping Address個名 (Shipping Address個last name冇咗BSXXXXX), 應該點搞?

頂 點解冇半碼

要咩code 先有折

自己整個美國電話啦

除左432，仲有邊到多d款？新仔咩都唔識想買對clifton

呢對香港市面有冇得買？

而家唔知
早幾個月有

剛剛睇完你咁講，我都check到原來我用paypal個時都係咁，無左BSXXXXX個last name，剛剛同左BNS個cs講，唔會入唔到倉掛...？

已經申報左件貨

bns個cs話申報左件貨有tracking number就得

其實咩色都得，係想出去試下個碼

同問

咁實有啦 咁多隻色speedgoat

旺角果面有冇介紹

但BNS受唔受理先？

Good! 我又再試

再問, 試過一張HSBC, 一張恒生, 兩張唔比過數, 另一張DBS就最後cancel, 全部paypal都香港billing address.......你用邊張

我用恆生，paypal，billing address係香港，ship去bns個集運倉

唔使code，checkout 自動減
襯仲有free ship要快手

想問下入手咗kaha 高筒嘅巴打，如果平時nike跑鞋著us9，買kaha us9.5係咪會大好多

預咗行山會著厚襪~ thank you

我試過鞋頭會好多位剩，但個高筒又hold到隻腳無郁，不過我只係鋪頭行左陣試，如果上山行又上又落，有可能隻腳係鞋入面跣前跣後

琴晚落單，今朝就ship左
hsbc red, bns倉,hk billing,第一次買

遲左睇到 已經無左8折

最後都係cancel，唔識玩

same，俾佢cancel到燥

想問，除左cam2,panda,重有邊到有hoka賣？

free running

我上網睇,好多分店‥好似間間賣既牌子都唔同咁‥

元朗個間多款，kaha high都有，其他鋪唔知

收到！謝巴打
好煩丫，
試左11.5同12下定唔到決心
準備人生第一對hoka
11.5真係好fit，無多位剩，
但又想平時番工舒服⋯12又怕鬆過頭，
收工跑街會太鬆
諗住去第間試多次

你試下著對厚襪去試，如果太fit太貼鞋頭，著兩三個鐘就會頂腳趾唔舒服

收到，下次試下
因為想找一對，可以著番工，收工直接落樓下運動場跑既鞋，見hoka好似幾好咁，想試下

原價賣，黑色 Hoka kaha low us9.5

有意巴打請留TG傾。

剛剛bns話收到件貨了

新色

隻色上一次山bye bye

出街先啱

end clothing 收貨，對 kaha 真係有增高效果

旺角除左cam2,邊到多hoka試？

Fit size?

唔係沙色? 邊到睇?

試穿ok，鞋頭冇夾腳。要行耐啲試吓

黑色真係唔好拎上山著
行一日山變泥色
對鞋又多窿窿罅罅刷唔乾淨
又唔可以全對鞋沖水

點解唔沖得水？gore tex料

唔係呀
我見Huxxx snxxxxx 有

Bondi係咪要買細一個碼？

Yoho mall 有兩間有賣
$1600 再9折

直接用花灑沖啦

有架仔度過，著bondi 高5.5cm 著kaha low 更誇

對speedgoat4 cny 好有興趣，但矮仔着hoka好似比例有啲怪

kaha low 係咪上網買最抵

官網買起碼公價

有無lin 睇下
本身覺得bondi 鞋底厚過kaha

太淺色 唔好睇

推下

旺角嗰邊度有實物試 hoka kaha low

有冇人著開rincon2
感覺如何

有無巴打去開husky 買? 佢價錢貴幾多?

琴日落左order,收到email
但之後完全無反應
又話shipping會再寄email

巴打我都係琴日落左ORDER
今日已經有shipping email

Tor ultra啱啱出嗰時都係咁 前後買咗3對綠 垃圾system

我都SHIP左了

咁嚴重

Bondi 7定 clifton 7舒服啲？
Wide同regular係咪鞋頭外型差唔多？
Thanks

想問下邊度仲有得買hoka challenger low

husky有

想問ultra low 行平滑地面會唔會好「線」

P.s. 平時春天都容易「線」親，見呢款幾靚 睇下岩唔岩日常用

呢對應該買唔到了

人地要食炒/買二手點會買唔到

今日第一日著kaha low好似大咗少少, 後㬹位有啲上下郁
有冇巴打都係咁，諗住買大半碼for行山用

加鞋墊

著厚襪

跑5K 著邊款好
4'5/km

mach 4
clifton 7
carbon x2
bondi 7有咩分別

跑5K

佢呢隻面料係唔襟架

係 但唔理了無得搞

x2 碳板
mach 4 新出 profly 中底冇碳板
其餘clifton 7, bondi 7, rincon 2 我都想知有咩分別

有x2, 想買多對rincon 2 跑下

我都想買 點解無女裝

我今日勾爛咗對bondi6

kaha low beige 係咪得返husky 有炒價賣

要唔要us8.5

rincon 輕但無hoka 果種彈彈感
鞋有啲cheap 功能 for 輕鬆跑
clifton 正好多 bondi 啲人拎黎出街

有冇ching有試曬tor ultra low 同kaha low
個碼係咪一樣

我兩對同碼
Ultra low 會大些少

唔該曬！

買黎出街的話 clifton7 定 bondi7 好

Clifton 輕d slim d , bondi 大舊d
襯闊既褲bondi better

第一次著，kaha個鞋底真係厚到

襯束腳褲幾好呀

鞋又大褲又大好怪咁

都係忍唔到手買埋TNT呢對

巴打幾錢入？

usd160+20運費

我短打算

邊到仲有得買kaha low 沙色？
想買黎行山

有得直送香港?? 等幾耐左右

size 太細sorry

想問下買左對hoka challenger low 黑色 收到貨偏綠色 點算

有冇知邊仲有hoka challenger low 灰or沙 色 us9
旺角 間間都冇

依對的確唔係純黑色黎

好似kaha先係純黑

我見過兩對實物都唔係純黑
佢個goretax面有色差偏灰/綠
所以我買其他款算，例如Bondi Clifton

巴打覺得依對值唔值1600

想屌返對kaha low gtx, 個碼係咪跟tor low就ok?

Bondi 7 black $1080

where

想入對kaha low
請問hoka官網可唔可以直運去香港地址

只能夠講，好多有齊GTX同V底既都平過佢，但大部分個樣都好老土，如果諗住平時出街落雨都著，一定唔會著老土款既行山鞋

e對沙色kaha我覺得個look都算幾好啦

去美國集運再去香港，好易，我buy and ship到香港都係HKD$116

我都係bns美國香港自取，四磅$83
個零禮拜就運到

之前買左對low 行山著，但買左一直冇行

BackNarure

Tor ultra low 沙色 綠色
想買的話 係咪諗都唔好諗？

巴打買左SIMPLY TAUPE & BUNGEE CORD?

係咪ub +0.5
要10.5